豬年嘅天秤座 你哋係咪都好懶？

我懶到出汁

多數人都好懶

蛇年天秤
鍾意冬眠

真
唯有逼自己唔好咁懶

就嚟長眠 今日瞓咗一日

但蛇都係瞓得耐姐
豬真係做乜都好懶

生肖星座撚